去應酬時，老闆摸我背脊...

因為公司有一個重要既晚宴，老闆叫出席既員工都著得靚啲，所以我就著左一條大露背既連身裙，冇露胸既，保守得黎有點性感，同埋我覺得我背脊係最靚，所以我都幾鍾意條裙

但當晚出席時，老闆唔知係咪已經飲大左，一見到我就好興奮咁抱住我，我果下已經有d想推開佢，點知佢摟到實一實，仲話帶我去見d大客

咁我見有大客見，都唔好發作，佢隻手就一路放落我背脊到，係掂到實一實，有衫都算，但我果日係著大露背呀!!!!

老闆仲要笑淫淫咁，感覺好似抽水，但我又要對住d客，唔敢講d咩，最尾講完，我就即刻話去廁所先解脫到..

最慘係同男朋友講時，佢話呢d好平常，係西方社會既社交禮儀喎，話返我轉頭添...

我覺得好唔開心

lindoff 唔係丹麥既咩

丹你老母咩

請善用起底功能

玩撚完未啊

Show Blocked User - 連迪洛夫🇸🇪

樓主水貨

Show Blocked User - 少食多餐未

試下大聲嗌唔好

睇你睇到好撚嬲

樓豬獌狗

樓主踢成咁重敢上水

我用佢個名上個論壇就等於個球員咩
上水米上水你都on9 =.=

幫老世含啦碌柒 或者仲可能出你既

死返香討啦屌你老母

你老味呀，咁大個男人着大露背，波叔出城呀，屌你老母？！

香港架on9

男人老狗咪咁小器啦

樓豬用錯左瑞士國旗

果個瑞典來

有無搞錯 咁都得😡

gay post

表情撚 返香討啦你老母